[詛咒post]希望所有邊行邊食煙班仆街快啲死

食屎啦屌你老母
冇人想聞你啲煙呀
又臭 又污染我個肺
你食煙 你想死我唔通唔比你死咩 咪累人累物啦
早死早著啦仆街
去死啦屌你老母

火車頭正食屎狗

最近仲有有啲踏單車食 勁撚仆街

去死啦

交完好上路喇

踏單車咁癲
係咪應該叫鳩鐵？

火車頭 如果你見到呢個post
請你記得
呢個世界上有人每日都詛咒緊你地
想你快啲死
希望你行路唔帶眼會比車撞
叫雞會生性病
睇路呀屌你老母

污染範圍極大

仆街 天橋,廁所都食 食屎啦
幾時死呀你地 你煙剷

辛辛苦苦行到上天橋
想大大力吸口氣
我屌 煙黎嘅
死得未呀煙剷

不能同意更多

真係好撚憎班仆街 自私到仆街

冇錯，祝呢班仆街早死早著

只會對心虛嘅人有用
即係你班死煙剷呀 屌你老母

屌 岩岩落公園又見一個
個呀叔係班細路仔附近若無其事咁食
屌你老母

走左上去屌鳩佢

屌你老母

祝你班仆街早死早著

agger

好多意，你企定食得唔得，其他人好辛苦！

同意